[黑警15分鐘後見記者] 對土共所有道歉都不能相信！！

全部都係為左G20前降溫既伎倆！！！

政府上下，包括所有公營機構（醫管局同地鐵）都係不可信任之列！！

道謙

今後議題 - 文宣組常態化 & 71要求政改 & 2020年9月立法會選戰

希望成立「文宣台」以助對抗長輩圖及增加國際影響力

你地唔好笑住

要記住烈士同大家流既血！

推
成日放風想轉民意
咪俾班港共呃

記佢老母

土共DLLM!!!!

有無link

班狗道歉：汪汪汪汪汪汪

肥狗盧切腹的話大家咪粉筆字抹咗佢囉

佢一定講警察有幾慘brabrabra 一堆廢話

推 血債未清 講乜都冇用

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、所有被捕政治犯、撤回暴動定性。
不分化、不割蓆、不篤灰、不譴責。加油！

推

Thanks

全部係緩兵之計

【2019年6月17日 • 警務處處長會見傳媒】

警務處處長盧偉聰現就上星期於金鐘發生的暴動事件會見傳媒。

The Commissioner of Police LO Wai-chung Stephen is giving a briefing to the media regarding the riot that happened in Admiralty last week.

落暴動罪CHARGE啊屌你！！！